［香港四大支柱產業］股樓波馬

美國愈制裁中國 香港愈強大

比著以前既財金官員,
起碼都拋到d 數據出黎等大家有所警惕, 防範

而家擺明財金阿頭係劏房波,
會計仔一名,
知佢垃圾廢柴兼無能

成班財金經濟專業既官員hea 做,
唔願出風頭, 幫手諗對策
睇下佢點死, 一於食花生

廢柴快d 落台啦